其實宜家無限plan 6GB 後有無限速？

CSL

4. 當你每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，你可繼續使用流動數據服務而沒有速度限制，而你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，你的流動數據體驗或會受到影響。

SMT
安 心 任 用 無 限 數 據
當 每 月 數 據 用 量 達 到 選 用 服 務 計 劃 之 上 限 ， 根 據 FUP ( 公 平 使 用 政 策 ) ， 數 據 服 務 仍 可 繼 續 ， 而 沒 有 速 度 限 制 或 數 據 用 量 上 限 ， 但 使 用 網 絡 之 優 先 次 序 將 相 對 較 低 ， 數 據 服 務 體 驗 或 會 受 影 響 。

又話無限 又話有影響...即係點

冇限速，簡單黎講即係兩個人同時用同一個基站既話會處理左未到fup果嗰人既請求先

我岩岩過左6GB
係去人多地方先慢少少, 地鐵當然一貫地咁西啦

其實都驚緊CSL係地鐵爆左6GB後係咪唔駛用

有無smt 續約plan?

Up